<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MuslimNeeds</string>
    <string name="tahara">Reinheit</string>
    <string name="azkar">Al-Azkar</string>
    <string name="doaa">Bitten</string>
    <string name="shrotElsalah">Bedingungen des Gebets</string>
    <string name="sefatElsalah">Das Attribut des Gebets</string>
    <string name="elfra2d">Verpflichtungen</string>
    <string name="awqatElsalah">Gebetszeiten</string>
    <string name="elsonanWelnwafl">Sunan und Naafil</string>
    <string name="elgom3a">Freitag</string>
    <string name="el7adasEl2sghr">Kleinere Veranstaltung: Urin, Stuhl, Wind, Tau und Schlaf.</string>
    <string name="el7adasEl2akbar">Das größte Ereignis: der Ausstieg des Mannas und der Zusammenfluss der männlichen Beschneidung, der Beschneidung der Frau, der Menstruation oder des Wochenbettes.</string>
    <string name="wdo2details1">1 - Hände waschen</string>
    <string name="wdo2details1Tips">Die Absicht ist wudoo "(und die Absicht ist im Herzen und es gibt keine Notwendigkeit, sie auszusprechen), genannt "Bismillah" und die Hände dreimal waschen</string>
    <string name="wdo2details2">2 - Almsdh</string>
    <string name="wdo2details2Tips">Das Wasser dringt mit der Hand in den Mund ein und das Wasser bewegt sich im Mund, und dann tun Sie es dreimal</string>
    <string name="wdo2details3">3 - Inhalation</string>
    <string name="wdo2details3Tips">Das Wasser dringt mit der rechten Hand in die Nase ein und streut es mit der linken Hand</string>
    <string name="wdo2details4">4 - Waschen Sie das Gesicht</string>
    <string name="wdo2details4Tips">Waschen Sie Ihr Gesicht dreimal und waschen Sie das Gesicht von oben über das Kinn in Längsrichtung und gelegentlich von Ohr zu Ohr</string>
    <string name="wdo2details5">5 - Hände waschen</string>
    <string name="wdo2details5Tips">Waschen Sie die rechte Hand dreimal in den Aufsatz und auch die linke Hand dreimal in den Ellbogen</string>
    <string name="wdo2details6">6 - Umfrage am Kopf</string>
    <string name="wdo2details6Tips">Feuchten Sie Ihre Hand an und wischen Sie sie mit der Hand von vorne und hinten auf dem Kopf ab. Machen Sie es einmal, und Sie können nur einen Teil des Kopfes abwischen</string>
    <string name="wdo2details7">7 - Die Ohren löschen</string>
    <string name="wdo2details7Tips">Wischen Sie die Ohren mit dem gleichen Wasser ab, das aus dem Kopf entnommen wird. Der Scan wird einmalig durchgeführt und kann mit dem Kopfscan verbunden werden</string>
    <string name="wdo2details8">8 - Waschen Sie die Beine</string>
    <string name="wdo2details8Tips">Waschen Sie den rechten Fuß dreimal und dann auch den linken, und Sie werden beim Waschen der Füße bemerkt, um den Knöcheln Wasser zuzuführen, den Knochen an den Fußseiten.</string>
    <string name="elwdo2">Waschung</string>
    <string name="elghosl">Waschen</string>
    <string name="salah">Gebet</string>
    <string name="main">Zuhause</string>
    <string name="about">Über das Programm</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="ghosldtails">Beabsichtigt, sich zu waschen und waschen Sie Ihre Hände dreimal und dann waschen Sie Ihre linke Hand .. Ihre privaten Teil dann waschen Sie Ihre Hände wieder und wudu genannt werden .. dann das Wasser auf den Kopf dreimal geleert, und stellen Sie die Ankunft von Wasser auf das Haar .. aufgezogen sicher und dann den Rest des Körpers tyro rechten Seite waschen und dann nach links Mit einem Hinweis auf die Zufuhr von Wasser an alle Körperteile und zum Abschluss des Waschvorgangs durch Waschen der Füße.</string>
    <string name="prayerTimes">Gebetszeiten</string>
    <string name="elisha">Isha</string>
    <string name="elmaghrib">Maghrib</string>
    <string name="elasr">Asr</string>
    <string name="eldhuhr">Duhur</string>
    <string name="elshroq">Der Sonnenaufgang</string>
    <string name="elfajr">Morgendämmerung</string>
    <string name="location">Standort</string>
    <string name="date">Geschichte</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="searchLocation">Ortssuche</string>
    <string name="shareApp">App teilen</string>
    <string name="rateUs">Anwendungswerte</string>
    <string name="apiKey">9ec13fa86a217fa856b16863a4ebab36</string>
    <string name="azan">Der Athaner</string>
    <string name="lang">Sprache</string>
</resources>